離婚後戀上大12年前外母 無視反對成婚相伴31年甜蜜依然

離婚後新歡對象竟是「前外母」？英國一名65歲男子於1985年與前妻離婚，未料4年後竟戀上77歲前外母。二人無視反對於1997年登記結婚，卻因違法而未能成婚。歐洲法院隨後廢除「禁止姻親結婚」法例，兩人終得以在2007年正式結為夫婦。儘管沒有親友到婚禮現場祝賀，二人卻為能結婚欣喜不已，相伴31年依然甜蜜。
綜合外媒報道，英國英格蘭沃靈頓（Warrington）65歲男子Clive Blunden，與前妻Irene於1977年結婚，二人婚後育有2名女兒，並在1985年離婚。惟與前妻離異後4年，Clive於1989年開始與77歲前外母Brenda約會。
Clive表示，他離婚後不時到前妻住處探望2名女兒，因而與Brenda恆常見面，並開始相約對方外出，二人在一次約會期間親吻後，隨後更發展成「地下情侶」，他形容：

「就像所有戀愛關係一樣，我們開始交談，去喝酒、吃飯。」

Brenda則表示，當初Clive與其女兒在一起時，她並不喜歡這位女婿，但隨着時日過去，卻漸漸對他產生好感，

「Clive是一位紳士，他很照顧我。當我們吵架的時候，他總是有辦法讓我平靜下來。」

因違法被禁止結婚
兩人關係曝光後，旋即令一眾親友感到訝異，認定他們的戀情不會長久，惟Clive為表明二人情比金堅，於1997年登記結婚，惟Clive卻在數天後被捕。當地警方警告指，兩人的婚姻違法，如Clive堅持結婚，恐被判入獄7年，他只能透過契約讓Brenda冠以他的姓氏。惟他仍希望二人能成婚，改變當地維持了500年「禁止姻親結婚」的法例，

「我們一起經歷了所有事情，卻被禁止結婚，這非常不公平，我希望能改變法律。」

CLS

少女唔鋤愛阿婆

因為外母份身家